有冇人同我一樣覺得結婚好恐怖

想像要對住同一個人幾十年
日日放工返屋企都見到同一條友
同時都唔覺得世上有人會頂到我幾十年

結婚簡直on9
係你未遇到岩嘅人姐死毒撚

正皮數量直線上升

本喵知錯了

係你未遇到啱嘅人姐

覺

對佢幾十年仲要服侍佢，諗起都驚

有冇人有成功嘅例子可以勉勵下我

無

永遠的a0

我視結婚係其中一個人生goal
諗到有好婚姻真係好幸福
可惜 剛分手

我反而覺得生bb先恐怖